ios11.1 伏

有冇人同我一樣，用通知中心快速回覆想開細keyboard 開唔到

順到你老味咁wor 伏你老豆咩

咁就閪啦 佢老豆中左風

屌你

認真mode
11.1有無 無咁食電？
唔想再教大細聲有個on9 icon係中間

大細聲icon打橫先唔會出現

正確來講係會出左control panel 轉唔到keyboard